點解一食牛就生紅色疹

點解啊？！我好想食牛啊！次次食牛都咁 無一次倖免 注定要戒牛

究竟點解啊

照食la,最多咪入廠

渣ga

戒左兩年

話說早排屋企煮完牛扒食
過幾日隻手痕喎
以前都冇咁誇

點做到 我都已經戒緊 但係成日都忍唔住

一起戒牛啦

食到Shing身紅疹

其實我好少食牛
屋企都冇幾可煮牛
頂多都係打邊爐食肥牛